\chapter{ECV профилирование широкозонных полупроводников и 
полупроводников с глубокой примесью} 
\label{ch:deep}

Исследование широкозонных полупроводниковых материалов  методом 
электрохимического вольт-фарадного профилирования также имеет свои 
особенности.
В данной главе рассматриваются особенности электрохимического травления в 
структурах с большим числом дислокаций, а также анализируется влияние большой 
энергии активации 
примеси на частотную зависимость результатов ECV измерений.

\input{Dissertation/deep_dopants}
\input{Dissertation/gan}
\input{Dissertation/freq_dispertion}
%\input{Dissertation/adm_meas_setup}
\input{Dissertation/polarization}

\clearpage
\section*{Выводы по главе~\ref{ch:deep}}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:deep}}
% Без нумерации, но добавить в оглавление

\begin{enumerate}[wide]
\item Предложенная методика измерения вольт-фарадных характеристик в системе 
электролит-полупроводник в широком диапазоне частот позволяет расширить 
информативность метода электрохимического вольт-фарадного профилирования
за счет дополнительной возможности изучения динамических характеристик глубокой 
примеси.

\item Исследование частотной дисперсии измеряемой в ECV-профилировании  
концентрации позволяет разделить вклад последовательного сопротивления и 
неполной ионизации примеси.

\item Низкочастотные ECV измерения в полупроводниках с глубокой примесью 
позволяют измерить полную концентрацию электрически активной примеси,
в тоже время высокочастотные измерения дают информацию о концентрации примеси,
ионизованной при данной температуре.

\item Частотная дисперсия емкости в структурах с поляризационным легированием 
может быть использована для построения профиля концентрации в случае, если 
изменение ширины области объемного заряда в диапазоне прикладываемых напряжений 
оказывается недостаточно для построения профиля концентрации обычными 
вольт-фарадными методами.  
\end{enumerate}

